只有弱者先會扮老衲-嚟搏上位

老史認同

老2認同

老3認同

老蠶認同

成班傻西

老大認同

老言認為智者不會以老自稱,以賤為名

老羊認同

老絲認同

老凍認同

老膠認同

喂你個留名系統越嚟越癲
超時空進化咁

老支認同

你都抄緊老衲-呀

正版番版只係 attention seeker on9一名

不用分得那麼細

老鳳講過自己就係老衲-嘅門徒
用佢嘅招數係冇問題

老衲- : 一直被模仿，從未被超越

只有弱智先會扮老衲嚟搏上位

老白認同

老豆認同

一，一